「有圖」想自己整部水濾吸塵機

我想塵同垃圾因重力落入水入面
我想知行唔行得通

咁你部吸塵機咪好重?

應該唔會 我整好細部炸
大概12吋乘12吋乘12吋

點樣淨係排走空氣唔會排走埋啲水？

點解D空氣口唔入水？

因重力。。。

你係咁抽風入去d 塵會好飄，張晒係水面

d 空氣係水入面打到出黎就話姐

你有冇做下 research 睇下人地d 水filter 係點設計？

同埋依家興 噴水吸水 機 ... 同時吸洗地 ...

爸打， 你有心機既話諗過第2樣野，得屋企有部水濾， 完全係戇尻， 水係好， 但啲塵灰溝埋落啲水， 洗個吸塵機煩過西， 啲污水又臭， 吸吸下成陣味

搞過第二樣野啦

樓主， 如果為興趣冇所謂，
因為已經有哩個產品賣緊

市面上大部啦

仲要好撚平

有足夠空位比空氣流通。應該唔會排走d水？

諗唔到點樣可以流經過水又抽到d空氣走

我淨係想吸塵細細部咁。覺得唔經過水。d塵會係吸塵機走番出尼（小量）

我諗住整個排水口下面排走炸
諗唔到整咩
知識有限

想搵d野整下

市面上果d好大部

我係整緊吸塵機.....

依個設計有咩特別？d塵會係大果個空間旋轉而唔會吸走？

初中科學光合作用都教過要氣體經過水 入氣位要係水入面啦
上面條友係咪戇鳩

D空氣走到咩？我一開始係同你一樣諗法

sorry